# ReactNativeSlider


### Описание
Стек карточек, которые можно свайпать вправо и влево.
Свайп вправо пролистывает колоду к следующей карточке, а свайп влево возвращает последнюю карточку назад (обратное действие).
При свайпе карточки позади должны перемещаться на передний или задний план, в зависимости от действия.

Сделано в эмуляторе Expo для android-версии. 

### Стек технологий

- Expo
- React Native
- Flow
- Eslint
- Prettier

### Запуск

```bash
npm install expo-cli --global
expo start
```